shop-survey
===========

Задача
======

Сценарий: проверяющий приходит на магазин и на своем мобильном устройстве в веб браузере заходит по ссылке и 
заполняет чеклист по заранее подготовленным вопросам(вопросы делает администратор).
 
 Сущности:

 * список магазинов
 * список вопросов
 * пользователи
 * результаты заполнения чеклистов
  
У каждого вопроса может быть только три варианта ответа, выбирается только 1. (1- плохо, 3- хорошо)

Deployment
==========

Платформа Windows не поддерживается.

Внешние зависимости:

* PostgreSQL >= 9.4 - авторизация по паролю, остальные настройки стандартные 
  (db name: ``bar``, db user: ``bar``, password: ``bar``)
* Redis >= 2.8 - стандартные настройки
* Node.js >= 7.6, рекомендуется 7.9

```bash
npm i
npm run postinstall # `npm i` может не завершиться вызовом postinstall из-за ошибки в npm
npm run reset-db # перезаписывает все данные в БД
```

Запуск сервера:

```bash
npm start
```
